九龍灣曼克頓廣場19樓有人中招

點解冇新聞報？有記者就聯絡管理處啦。

點解你會知？

你點知的

報蘋果執500啦

睇錯以為有19人中招

因為佢就係事件中偷走嗰個

我係個邊返工....

所以記者咪等緊你電話
仲問

保安哥哥係你！？

報蘋果 執500

咪玩膠啦

好易比人拉

d左post佢啦

好似係aia

pk,係附近返工但冇聽過

photo dllm?????????????????

記者睇到PO唔使電話啦

你講起我先知睇錯

19樓係乜嘢公司？

要等收市先報

YouTube戰線！YouTube黃色圈

Manhattan Place? 係咪Migrxs?

咩公司

push

你報啦，仲喺度鳩up做乜

睇錯19人中招

好近

點解我淨係search到18樓AIA 20樓中信

19樓好似係物流公司

K+N 呀

有錢都唔賺嘅點解你咁搞笑
定係未fc怕放錯流料？

係果度番工，
收到風係- 條友嘅親屬係懷疑個案所以而家成層封左消毒

打過去啦 仲係度上連登 屌屌你

你點影架?

肯定係肺炎？

荔枝角製衣中心都有
話係打邊爐啲家屬

Really?

屌， 我都睇錯

我都係果度返工
好似話今日成間公司都冇返
尋晚成層19樓消毒

又係你呢條友，上次放流料俾手足，玩夠未？

加埋fced 就個個都信你

真定假

推

K*****N****？

業主田少

好多同事入左嚟

堅料 係同一橦番工

你點知？

冇事呀，冇人中招

求source +FC

係隔離返工 好撚驚

佢會覆既咩 之前搵過都唔應機既

有冇去過打邊爐？

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

人地32樓啵

打邊爐家族咩

#METOO

你依啲人黑心呀 !

up

兄弟你係iss做？

有幾層嫁 19同32都係 好似仲有22
利申做過

19/f係轉提單

白宮聯署搞咁耐都得三萬人？全部同我入來

感覺幾人強馬壯喎

聽我姐話個員工唔係同懷疑case一齊住 管理處clarify左喎

連登仔真係好難明

我係對面個棟

堅？好驚

利申9樓返工而家都冇人提過，懷疑我地冇人知道

同lift

諗到都hihi

我之前都試過，直頭石沈大海

可能冇新聞價值

唔好自爆

唔好自爆呀各位

報蘋果有錢收
又可以救人一命

確診左？

自爆

朋友話manhattan管理處有通知佢地喎
你公司d人咩料

+1

有冇現場影張相睇睇？

點通知？我淨係收3日前Manhattan Place send email比全幢樓既人叫人勤洗手戴口罩個D

跟住就咩通知都收唔到了

有 frd 都話 Management company 有通知

班阿姐話係戈條友係曾接觸親密接觸者，間接再間接....等公司出信通知再update

小弟中文差，會反省

唔關事，其實冇問題係我地睇錯野

可能我公司冇forward出黎

死得人喎
你公司咩料

啱啱去過
19樓㩒唔到

姐係未證實到...

未呀

真
突登出左去試，真係㩒唔到，究極係唔係真係中左招

洗手啦

冇事，普通流感咋